呢個世界真係痴撚線，咁多人合理化出軌

平胸又好 耶撚又好
呢個唔係出軌既理由囉好唔撚好
痴撚線點解可以有連登仔合理化呢件事
你抽一兩下水都算啦
又真係有人覺得呢個係一個合理原因架喎
個問題係
佢唔係第一日係耶撚 亦都唔係第一日冇波
晨早就知
係唔啱既就咪撚結婚
結左婚一係就管好自己碌尻一係就一早離撚左佢啦
成日都話男人用碌尻諗野唔會忍到
唔該唔好咁多籍口合理化出軌
出軌根本唔關性別事
錯就錯啦屌

願天下出軌既人死全家

一夫一妻根本係人類文明退化嘅一部分

我覺得大家既意思唔係合理化出軌
純粹係仇平胸同耶撚

係，老鼠安仆街係事實
但耶撚真係 同埋正常都唔會平到咁

食得鹹魚抵得渴
姐係正常人去喺餐廳嗌個素嚟食都唔會expect佢有肉喺入面

girlfriendwestface

呢班人係冇道德廉恥
見到女人有波就狗公咁
香港大把呢啲男人

出軌要理由要合理化架咩 你咬佢食呀

呢啲女飛得